d猁狗咁惡點敢唔比高普攞最佳教練

我利=評審

真 牙費準備空難死

推

你睇隔離post入面嘅利狗癲到

樓主涉嫌違反利安法

唔比高普一陣全體fifa高層空難

入錯post sor

贏波唔惡唔通降班先惡？